之前話買外賣都要掃code,萬一有個外賣仔中左

係咪送過既餐廳全部停業14日?

掃 SCAN